[突發]有人自殺倒數

求認路

有無巴打記到係邊

認唔到 推

推

咩野惡魔之源

四個鐘前曾經有po 講，沉左

唔好理
attention seeker

係咪蝴蝶

玩夠未？

咪問住推到有人認到先

有錯請指正

將軍澳海邊長廊

好似係 將軍澳海濱公園

推呀

中二病就去睇醫生啦惡魔之源

住附近？

又一個，我認為應該利用，唔好阻止，各自爬山

咁都叫死士

唔係不過 100%肯定係嗰度

搵人呀

似將軍澳

attention seeker

佢似係有份反送中

中學雞花名吖

唔好理中唔中二住啦

又黎

中二病

有勇氣死點解唔去搞惦其他人

戇鳩仔死開啦

佢話做過好多衰野喎 只係最後講d香港人既野
真係做過壞事 想咁樣搏人原諒/贖罪？

有無人識佢

算啦
唔好理住

唉, 早一個月如果發生呢啲事, 一定大把人好緊張搵佢出黎
而家連一個post都推唔郁, 仲要俾人笑中二病

push

佢揀得咁嘅時間點會聽你講嘢呀

邊個再自殺邊個就係鬼

Push

有勇氣自殺 做咩唔去做正義的事

TKO 寶覺

有無人識
我地一日都未成功，一日唔好分化住

問我無用 救完佢 21號問佢

想知而家點

通知左TKO 果邊
有無附近巴可以去睇下

........

21將至都咁樣浪費自己條命既由佢啦

除左頭幾個
其他跟風都係on9

喂 始終都係同路人
同點計都係一條人命
十次假有一次真都係一條人命

巴打你走都走得轟烈啲
寧願 721 去做個烈士
都好過係度俾人屌你搏人留意

難聽d 我寧願佢去做肉盾

不過都要救左特

有無附近巴絲幫我搵人

先烈都唔會吹曬大雞開幾個story咁講啦

救人一推

當佢小學雞又好，偷玩又好，拎光環都好

只要有一成真就去搵下啦

人命黎

跳海自到殺?

721

Don’t make stupid people famous

跳樓有用的話，西藏一早自焚到獨立咗

全面杯葛自殺呢種弱智行為

2359 TKO 外展隊搵到人

港難當前 好心留返條命做d 有用既事啦

俾人負評我都要講。唔係想話d乜嘢，但係響呢個階段仲要大鑼大鼓話晒俾全世界人聽要準備自殺，仲要響度玩倒數。咁樣去消費人地嘅同情心，真係諗唔到點解要咁做。

師兄，睇開啲。

咁叫佢唔好死，條命要留黎做其他野，例如打狗

兩張圖既距離 邊有可能係一分鐘之內 ? 下面兩張圖都係 23:30?

似係

咩死士即將誕生，死咗又點誕生
我真係想救人，但呢條友真係好on9

小朋友玩自殺就行開d啦

同我講無用 tg 見到幫手開post

真係要死仲有心情開post倒數咩
一味跟風人死你死
珍惜下生命好冇

唔係自殺就等於義士

馬鞍山

算把啦
成日玩呢啲
佢唔厭我都悶啦

將軍澳海邊

住將軍澳 冇打算過去
呢啲attention seeker就由得佢
連自殺都要po晒story 倒晒數
搏人可憐定想令自己成名？
講過幾多次 自殺真係冇用
林鄭唔care 政府唔care 共產黨唔care
721都就嚟到仲可以話要死要死
所以呢啲on9仔由得佢 佢真係要死係佢嘅選擇
因為我地救得一次 救唔到一世
拎死嚟玩以為自己可以名留青史嘅
收皮啦噁心

True 講左咁耐唔好死
都話自殺既冇人救真係唔好怪人

除非你係中東人

點解係第7個?

真係想死嘅唔會po哂ig玩倒數喇
之前幾個烈士一心尋死係完全無俾到機會我地勸佢

屌你老母！呢d撚係死士，你衝上前救人，做前線為自由犧牲先值得叫做死士！

佢翻左屋企啦 岩岩有fd打左電話比佢

係將軍澳海濱

推....有無巴打救救佢

由佢啦
JJ CHAN之流死晒佢最好

死人 =/= 死士

未來係屬於活下去既人
冇時間理d尋死既垃圾

麻煩以後死士地點改係禮賓府，謝謝

返左屋企就好了

由佢啦假膠

搵到了

決定自殺既人永遠唔會畀身邊既人知